點解次次都估錯人地行嘅方向？

次次面對面行都會估錯人行左定右。
之後隻腳自動會左右左右郁 ，有啲似跳cha cha
好撚尷尬

你可以去mark 人

咁你咪去跳cha cha囉

早d轉線

企硬等佢轉向先
眼要望住你想行既方向

太低估對方啦你
啲女人鍾意望左行右
或者行緊左 急停
同你隔一隻手位 突然轉向
然後向你個人嘅方向行 想撞埋嚟
但佢對眼唔係望住前面

讓都費事，企定定等佢閃開

試下係佢面前學c朗插花

對方都企硬等緊你轉向

同人撞方向我會用spin move過佢

唔會
長期咁做有一股氣勢
其他人sense 到
如果佢硬過你 你離開100米都知 (玩電話另計，因為真係睇你唔到)

唔使理佢 佢驚過你

一個假身fake佢左, 佢一定會跟你左刻意同你撞
佢心諗, 睇穿你啦, 入你右路, 轉向右同你撞

你即時向後踏一步, 一般都會呆咗, 咁你就可揀自己想行嘅路了

我都係咁